{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075442?place[place_type]=GID&place[gid]=1075442&place[latitude]=34.7194840283&place[longitude]=128.0266344998&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 적시라 풀빌라"
    },
    "text": "南海松亭海水浴場に位置するジョシなので、プールビラは居心地の良い居心地の良い宿です。 全客室には個別のぬるま湯プールとジェットスパ、電気グリルを提供しています。 この宿ではプライベートな時間を過ごすのに最適であり、カップルも家族旅行客も再訪を望むようになる所です。 室内のぬるま湯プールは29度から30度の温度を維持し、ジェットスパは36度で入室時間の夜10時まで維持されます。 スパ施設の利用時間は午後10時までで、ジェットスパは使用時間によって36度から37度の温度を維持します。 ただし、夜10時以降はスパの騒音によりご利用をお控えください。 個別バーベキュー場はいつでも利用でき、室内電気グリルと換気設備が完璧に備わっています。 ただし、臭いのきつい料理や貝焼き、エビ、魚はご利用いただけませんし、生肉のご利用をお勧めします。 客室ではIPTVとWiFiが提供され、スムーズなインターネット使用が可能です。 プールは四季を通じて運営され、入室時に受付する場合、ぬるま湯プールの温度を調節することができます。 追加の温度上昇は有料で利用可能で、最初は32度から33度に設定されています。 プールのご利用はご心配なく可能であり、入室時にアメリカーノ1杯が提供されます。 露天カフェは午前8時から午後11時まで利用でき、予約のお客様のためにウェルカムティーでカフェアメリカーノ1杯が無料で提供されます。 ブルートゥーススピーカーとベビー用品のレンタルも可能で、ベビー用救命胴衣とチェアは無料でレンタルできます。 周辺には尚州海水浴場、南海菩提庵、ドイツ村、ソムイ庭園、タレンイ村などの観光地があります。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00で、室内プールがある客室は2階と3階に位置し、2人から最大6人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は南海松亭海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には個別のぬるま湯プールとジェットスパ、電気グリルが備わっています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "この宿はプライベートな時間を過ごすのに最適であり、カップルも家族旅行客も再訪を望む所です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは四季を通じて運営され、入室時にぬるま湯プールの温度を調節することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの温度調節は有料ですか？",
            "answer": "はい、追加の温度上昇は有料で利用可能です。最初は32度から33度に設定されています。"
        },
        {
            "question": "プール利用時には何か特典がありますか？",
            "answer": "プールのご利用は可能であり、入室時にアメリカーノ1杯が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿内にはレストランやカフェがありますか？",
            "answer": "はい、露天カフェは午前8時から午後11時まで利用でき、予約のお客様のためにウェルカムティーでカフェアメリカーノ1杯が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には尚州海水浴場、南海菩提庵、ドイツ村、ソムイ庭園、タレンイ村などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室は何階にありますか？",
            "answer": "室内プールがある客室は2階と3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊できる人数は2人から最大6人までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 446
    }
}